想讀hd 報i大定jupas polyu hd好

Poly

hkcc

禾含

hkcc至少可以做速度人

Poly/hkcc

poly hd
依家poly hd過3都入得返poly dg。

DSE result?

埋土土木畀狗讀
PolyHD至撚伏

I 大

我讀完大學 唔care讀唔讀到ugc

i大世界第一

Poly HD悔終生

polyhd悔終身 hkcc更稱心

唔鐘意讀書或者hd完唔想繼續讀上去既話i大算

I大搵食科>polyu hd

唔洗3喇

I大就要預自己孤心作戰